咁多位ching今晚去街唔好去咁夜呀

今日七月十四 好快d返屋企

好0驚

老母唔畀出街